怎麼了 (Cover)

#JOOX #Karaoke

究竟係咩動力引起你要post上黎連登

其實算幾好，至少音準同拍子都準